*Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?*

данный способ ненадежный в силу того что достаточно сложно предусмотреть все комбинации проверки корректности ввода информации, получается негибкая система с большим количеством упущений
